有無人夠我用得 apple 野多？

iPhone 4 -> iPhone 5 -> iPhone 6 -> iPhone SE -> iPhone 8 -> iPhone 11 Pro

iPad mini 1 -> iPad mini 2 -> iPad Pro 2018

Macbook Pro late 2013 -> Macbook Pro late 2016

iMac 2012

AirPods 1 -> AirPods 2 -> AirPods Pro

Apple Watch 3 -> Apple Watch 4

屌全家都係 apple 盒
Apple 真心好撚柒正

唔算多

忠實fans

等睇每一代都有既post相

真正ifan boy

iPhone X
iPad Air 1 >iPad 2018
Apple Watch Series 3
MacBook Air 2014> MacBook Pro 2019

冇圖你話apple全部你整都得啦

好威

衫褲都要著埋apple

6 64gb->6s 16gb->se 16gb->7 32gb->7plus 32gb->8plus 64gb

啲盒掉撚哂

好想去Apple Park 朝聖

iPhone 5 隻黑碳色真係用過最靚

睇到d女個閪噴晒水

勁

我自己都射左十幾次

Apple 真心勁
每年發佈會，special event，WWDC 通頂我都一定睇哂先訓

下
你又話全家都Apple盒

Sorry
我諗得返幾對 AirPods 2 嘅盒
買左 3 對逼老豆老母用

等睇膠殼iMac用家

始祖
之前有同學係小白 macbook 用家

全家都係apple盒，不過掉撚晒

Sorry 吹大左

全家都係，不過掉哂

iphone4先開始用都夠膽問有無人多過你

好型

仲要係 iPhone 4 尾期先開始入伍

PowerMac G5
iMac core 2 duo
iMac 2011 i7
MacBook core 2 duo
MBP 13 x2 + 15 x2
Apple TV
Time capsule x2

iPhone iPod 嗰d唔數啦
個人覺得最靚一定係第三代iPod

型

回味下 iPhone 4 個玻璃機背

我iphone 3g就開始用
Imac,macbook pro,ipad, apple watch,ipod,airpods都有

13年

樓主可以收收皮先

根本唔洗講功能 淨係個樣都贏晒

我有個fd 每年換新野 總之有新就換
cls 仲要第一水果d

盒嚟講我都有好多
果陣老豆放
4s5 5s 6 6s
iPad 1, 2
積落好多盒

唔好講笑，我真係有件apple衫

iphone3gs > iphone6 > iphonex

mackbook air > macbook pro

apple watch 2 > apple watch 3

ipad air2

apple tv 4k

homepod

airpod1

此POST已完

5仔

iphone4 4s 5 5s 6 6sp 7p xs max
ipad mini1 ipad air2
airpods1
pwb
apple watch2
係得咁多

突破盲腸

好撚威wo

由細到大一個星期最少食5個apple

Show devices list啦屌你

樓豬開心就算啦。佢有冇都唔關我地蛋治

型到

J足20年

接受唔到成身都係同一個brand ge 野

我細個第一部電腦

無用過ipod已經可以收收皮先

iBook G4
Mac mini 2009
Macbook Air 2015 , Pro 2018
Apple TV 2, 4
AirPort Express, Extreme
Watch S2
iPod nano 2G 6G
iPod Touch 2G 4G 5G
iPhone 2G 3G 3GS 4 4S 5 5S 5C 6plus 7plus X
iPad 1, 2, mini 2, Air 1, Pro10.5

夠我咩？ 柒頭皮我連食都係食蘋果,飲都係飲蘋果汁呀？ 嚇到瀨屎未？

依個show唔到舊devices架 樓上張相咁就差唔多

iPod: iPod Mini, iPod Nano G2, iPod Touch G2
iPhone: iPhone 5, 6, 7, 11Pro
iPad: G2
Mac: MacBook Pro Early 2011 (今年換左底板變Mid 2012)

ipod nano
ipod touch
ipod shuffle
iphone 4->iphone4s->iphone5->iphone6plus->iphone X
macbook pro 15”->macbook pro 13”
the new ipad->ipad air1-> ipad air 2018(多版本到分唔到..）
apple tv
apple watch 2gen
airpod1->airpods pro

仲有Apple Watch G3 Cellular

iPhone 4 > 4S > 5> 5s > 6> 6+ > 7+ > X > Xs Max > 11 Pro

iPad 2 > 4 > 2017 12.9 Pro > 2018 11 Pro
iMac 27 2015 > iMac 27 2016

AirPods X 2 > AirPods Pro

Apple Watch SS 0 > Apple Watch SS S2 > Apple Watch SS S4

HomePod X 2

無apple tv又無HomePod 就唔好行出黎7啦

iPod 都無用過都叫fans

哇 樓主咁多apple嘢睇到我濕晒

漏咗

iPod Shuffle > iPod Mini > iPod Touch 1 Gen > iPod Nano 3

Apple TV 3

關我撚事，話撚知你食埋佢

😅

我上年先出家
ipad 6th
iPhone XS Max
MacBook Pro 13吋 2019
apple watch series 4 44mm

同意
好多大師兄

轉入 apple

咁都熱門 拉

Apple野唔係全部都值得買，例如最新嘅macbook pro真係把撚，好後悔

好後悔入左 touchbar 版

呢啲新嘢唔算fan啦

HomePod?

我日日飯後都食apple
Apple juice 當水飲
夠唔夠我勁

我報紙都只睇apple

我由細睇到大

everythingapplepro 比你地仲多

2g - 3gs - 4 - 6 - 7plus - x 2部 - iphone 11 pro max
Ipad - ipad mini 1 - ipad air 2- ipad pro 12.9 x2 - ipad pro 2018 12.9
Airpod - airpod2
Apple tv
Apple watch s1 - s4

無用過 home pod / mac

2g 當年要用 umbrella jailbreak 又要刷baseband 隨時磚

難過依家好多

依家覺得咁多字好7

呢句真，無三大冷門產品好難叫死忠

Apple tv，homepod，airport extreme

漏左ipod 加蘋果皮 變iphone

AirPods Pro買得過？

樓主個名 唔好ff啦

咁叫多

第一樣 Apple Product 係 iPod nano, 十幾年前 HSBC 信用咭換，果時除左佢得個樣外，入歌好麻煩(識用同慣左就唔會)
係之後買左第一部小黑就覺得佢唔係得果樣，係堅好用， windows 成撚日 hang 機，MacOS 差唔多未試過

iPad Nano, iPod Classic Gen 6 (跌左) , iPod Touch Gen 1, iPod Touch Gen 6

Macbook 2008, Mac Mini 2011, Macbook Pro with Touch bar 2016

iPad 2, iPad mini 1, iPad Air, iPad Pro 9.7", iPad Pro 2018

iPhone 3GS, 4, 4s, 5, 6, 6S, 8, X, XS Max, 11 Pro Max

Apple Watch 3rd Gen x 2, 5th Stainless Steel

Apple TV

AirPod 1 x2 , AirPod Pro

張相幾年前影

Android 其實都OK，但係 Apple Product 上一定唔夠來

咪係當年個個唔識APPLE嘢，返學有個女同學拎部2G出嚟，之後出3G啲人先開始用，去到4就成為潮流
利申：我淨係用過IPOD TOUCH

有冇 Apple II 呀？

有冇用過ipod

閱

全家都係 apple 盒

不如裝修到變Apple Store
一返屋企成堆Genius企喺度

等睇Apple watch series 0 黃金版

電話：Iphone 5 開始每代都有
Macbook: macbook air > macbook 12 > macbook pro 13” 2017 512gb > macbook pro 15 2019 top spec
Apple watch：s0 > s2 > s5
Airpods: airpods 1 > airpods pro（未送到）
Ipad：ipad mini > ipad air > ipad pro 2018
Ipod: ipod 轉轉轉嗰部

小白macbook都好後啦

吹得就吹呢啲仆街仔

淨係iphone
7開始部部換
7換8換x都夠收樓主皮

嘩屌你 用埋D舊野都敢話自己FANS

吹水仔 比人釣兩句就收左皮

iphone2g>iphone3g>iphone4>iphone4s>iphone5>iphone5s>iphone6 plus>iphone6s plus>iphone7 plus>IPhone X>Iphone Xs> IPhone 11 Pro Max

好撚威

個個都唔記得ipod
我就用過ipod photo,ipod video, ipod classic, ipod mini
Ipod個陣先係皇道。

iPhone 4, iPhone 5, iPhone 5C, iPhone 5S, iPhone 6, iPhone 7 Plus, iPhone 8 Plus, iPhone XS, iPhone XR

iPad, iPad 3, iPad mini 2, iPad Air 2

MacBook Pro late 2015

iPod classic, iPod touch

AirPod

Apple Watch 3

全部都舊嘢

你有既我x2 買雙份

你無既 我都有

3GS->11 pro max

我得幾部

拉

依隻藍芽先係蘋果清泉

未買

岩岩收到貨，好撚正

4s>5>6>7+ >Xs max>pro max
iPad 2> Air3
MacBook Air 2015
AirPods1 > AirPods Pro
AW5
Apple 嘢真係好正

以後唔轉隊了

以前讀書冇錢轉 宜家有出新即買

iMac 27 2010 > iMac 5K 2017
Mac Mini 2018
MacBook Air 13 2010 > MacBook Pro 13 2013, MacBook 2016
iPhone 3GS > 4 > 4s > 5 > 5s > 6 Plus > 6s Plus > 7 Plus > Xs
iPad gen1 > iPad gen3 > iPad Air > iPad 2017, iPad Pro 12.9
Apple Watch S2 > S4, Apple Watch Hermes S2 > S4
Apple TV 2 > 3 > 4 > 4K
HomePod
AirPods Pro
AirPort Extreme 802.11N > AC
AirPort Express

iCloud 2TB storage
Apple Music
iTunes Match
HomeKit

犀利

咪撚推垃圾post啦，用下腦啦你地

俾人一張相KO 我係你就深潛

十幾廿樣懶得打List，就貼圖中嗰三樣算
iMac Mid-2015
iPhone 11
iPod Photo

好基本咋喎

懲罰完apple攞張單去民建聯claim錢

等睇apple II

大你一部iPod 第三代，唔係iPod touch，係iPod Classic

吹水大風又開始
等睇Apple ii用家

由有顏色既iBook 開始用
iCloud 電郵係 @me.com

係囉Active嘅滿一頁嘅係基本

Dllm appl賣港架

連iphone 2G都冇就收檔啦

ha

BTW 拉

未

我都係
但係唔係報紙
係 動apple

Iphone 5s > iphonex > iphonexs max

Ipad pro 9.7

Airpod1

無買mac 驚真係唔慣osx system 用左window成 18年

識人用過30年APPLE大部分 ITEM

冇人想知

我唔算果迷，不過都唔少
電話： iPhone 6s、iPhone 8 plus、iPhone 11 pro
iPad Air 2
AirPod 2
Apple Watch 4

Me2 , 從小到大都用windows 都十幾廿年好難改
重有macbook 好撚貴

ifans? 幾時跟埋apple tim 去中共做黨委？

我97年開始用win95，用到2011年開始用mac，返唔到轉頭

全家都係奴隸

Mac 係唔係有好多game唔支援 要特登裝個window打？

可吾可以推番啲有用Po先？出面打緊仗
善用不推文留言

iPod Touch Gen 5

iPhone 3GS ->iPhone 5->iPhone 6 Plus->iPhone 6S Plus-> iPhone X-> iPhone 11 & iPhone 11 Pro Max

iPad 2 -> iPad Air 2 ->iPad Pro 11”

Apple Watch -> Apple Watch Series 4

MacBook Pro 2019 13”

AirPods-> AirPods Pro

HomePod

Apple TV-> Apple TV 4K

遲下部PC壞左應該會轉iMac

十年前部iPod nana拎返黎用都唔失禮

- iPod Touch 4
- iPod Shuffle
- iPod Touch 5
- iPhone 6
- iPad Mini 2
- Macbook Pro 13” 2015
- iPhone XR
- Apple Watch 3
- Airpods Pro
初級果農

Apple TV都冇

我係入門級

各位前輩

有D係櫃底唔想拎出黎

iPod gen 2 > iPod gen 3 > iPod shuffle > iPod Nano

iPhone 1 >iPhone 3G > iPhone 3GS > iPhone 4S > iPhone 5 > iPhone 5S > iPhone 6 > iPhone 6S > iPhone 7 > iPhone SE > iPhone XS Max > iPhone 11 Pro Max

iMac 藍色版 > 純白Macbook > iMac 第一部intel 版> MBP 15" 2012 > MBP 2016 15" > MBP i7 TB 13" > Mac mini 2019

AW S2>S3>S4>S5

Airpods 1+ pro

iPad 2 > mini 1 > air 2 > Pro 10.5 > Pro 11

我唔係好多
iphone: 3gs>4>5>5s x 3 >6plus x 2 >6s>
se>7>7plus>8>8plus>11 pro
試過3款size 4/4.7/5.5三部一齊用
ipad: ipad 3>air>air 2>mini 4>ipad pro 10.5
apple watch: s2> s3
Airpods: airpods>airpods pro

我衫褲鞋襪都係apple

iphone4->6->XR
ipad 4->pro 10.5
mac mini 2010->macbook pro 2015 15"
airpods1
入門級

冇 Apple TV HomePod Mac Pro iPod classic 出咩聲啫

IPhone 4s>iphone6> iphone 7
MacBook Air 2015*2
iPad > iPad 2
iMac 2016
AirPod 2
唔係特登買，只係無更好選擇

仲漏左隻watch

你咁都叫多...

我
Ipod vedio->iPod classic
Iphone3g->iphone x (冇5c, se, 8, xr, xs, 11, 11pro)基本上都係一出一星期内入手ip4->6一出炒到天價都第一日自用(xs->11pro冇特別，又唔太好影相，唔換)
Applewatch 0->2->4 全部第一日入手
Airpods 1->2->pro 全部第一日入手
Ipad 除mini冇外，ipad 1->ipad pro 12.9 太多型號唔記得，共有5-6部 ipad全跟原裝case
Apple tv

以上只係個人，家人未計

我都未敢話自己好多...

仲有8plus,macbook,ipad,ipod classic,airpods果D盒係另一個櫃

唉，叻啦叻啦！用Apple嘢都可以拎出來打飛機

apple tv 同 airport extreme 都無

用過呢幾部野未

冇ipod既

Ipod classic 都冇你好打極有限

呢啲叫少添啦
冇30部機以上都唔叫多

打機就咪用Mac機
一部Mac機為game裝兩個系統好肉酸

iphone4>iphone5>iphone6 plus >iphone se> iphoneX>iphone11promax
ipad>ipad mini >ipad air2> ipadpro
macbook pro2014> macbook pro2018
appleTV 4K
airpods 1 > airpods pro

去過 無咩特別

中間 可以左轉石轉 個陣已經覺得好撚型

右

勁呀

西9利囉

把撚
吹脹

有幾多樣仲用到？

做人唔好講咁多大話啦

IPHONE先開始用APPLE 叫乜春FAN BOY呀

最少都IPOD 開始啦

話晒教主回歸IMAC 之後既大作

香港Apple 垃圾代表作

大把人有提ipod
反而竟然有巴打提埋透明膠殼mac機

話晒係Apple轉捩點

被違忘嘅iPod shuffle
唔見到都唔記得有呢舊嘢

你去死啦咁

垃圾, 無 apple tv, homepod 都衝出嚟認屎認屁

我都係咁上下
但唔用macbook
反而有apple tv

iPad, iPhone, iwatch都係換過好幾代

但唔係好多盒咋喎
其他電腦週邊品牌仲多

iPhone 1 開始用
仲有iPad, iMac, MacBook Pro, Apple Watch
我都唔覺自己用得多
點解你覺得自己咁巴閉？

仲有ipod classic, iPod shuffle, 正方形iPod touch, 同正常iPod touch

華為老闆

幾對耳機洗唔洗講大話

大師兄

唔代代換機唔配做ifanboy

用過iphone第一代點睇

我留言前呀講緊